與其開口埋口毅進仔，點解唔多同父母傾下計

有時候，真係想問下我阿媽，
做乜以前係都要谷人去考Band 1。

細個讀書叻唔叻，衰D講句，真係一命二運三風水，
來來去去 咪又係因為天才波，父母催谷，入左好既小學/班級之類。
到左中學，又有幾多人中龍鳳，脫離到間中學既往績水準?

咁樣諗既話，我今時今日唔係毅進仔，
似乎係關我父母事多過關我事。

但係，父母以前係點睇讀唔成書既人?
聽得最多既，可能係
你已經唔記得個名既小學同學，入左Band 3之後學壞哂，
又講下邊間中學D人食煙打交之類。

有時候，真係想問下我阿媽，
佢有無諗過，政府會請咁多毅進畢業既人做警察。

調番轉頭諗，
父母估唔估到，知唔知道政府想點，可能都係其次。
講真，阿媽係咪會放心俾我去讀Band 3 ?

可惜夜喇，父母訓哂覺，
就算想問都要聽日先問到。
做少日扑街仔，同老母傾下計，都好既。

最後，
1.鏗鏘集，我好耐無睇，你父母都可能好耐無睇，不如一齊睇。

2.提提你身邊既人，議員證實 周一二隨時可以開返會。
星期日下午兩點半舉辦大遊行，和平遊行，同朋友出嚟唔代表要打卡既。

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

維園見